你地附近嘅連儂牆都係咁？

除咗自己，身邊朋友都話附近嘅連儂牆都俾人清得7788，唔知你地嗰邊點？

你地附近嘅連儂牆都係咁？

九龍灣 東涌仲係大大塊係到

大圍比人清左

推818

想知其他地方點

粉嶺撕得多但貼得都快

btw提咗出黎唔知會唔會轉頭就俾人拆

南昌係

沙角

點解會俾人負皮嘅

屯門市中心橋無曬咁滯

太和又貼返